油站職員一問

真心好少係到聽到有人站自己做油站職員
有冇巴打係做油站職員 同埋想知職員入油平幾多

點會有得平

無得平

識人係油公司做 都有-2.3

咪一鬼樣

我唔係油公司做都平2.3 啦

貝貝-2.45

因為一聽見就 嫌xx,不了

油站份糧得雞水咁多，
有幾多會養車

可能打風流工既. 幾層樓收租

sad but ture 既事實
泊車唔係問題
問題係油燈一著 成日份人工又俾返佢

電單車都得掛

專登去吸廢氣？😑

屌
佢諗住自己係藤原拓海

拓海架車都係老豆比佢渣

😑😑😑😑😑

油站職員咋，你估油王呀？想平幾多？

想做

有冇得自己用支油槍入油？

你去銀行做 有無得入金庫拎d比你自己洗下呀

不了

打風流工嘅揸下UBER好過啦，真係貪啲汽油味好聞咩

次次去都覺得好撚臭

Uber會比人收車 ☹️

☹️

呢樣真 不過做開呢行就唔覺

做過半年PT

荃Ching 大法好巴打

想問中石油， walk in 果張卡柴油最多減幾多？

我好鍾意聞啲油味

我見到我office 出面間油站長時間有部黑色accord 泊係到, 仲圍埋雪糕桶 唔知係咪職員自己泊係到

你有本事食到100升 減$5.8

做過大星油站 多數泊係油站嗰啲車都係老細 我之前做嗰間兩公婆有五架車 人工好少得＄36 1個鐘 仲要冇食飯時間

私家車應該無100升咁多下

伙記/老細/車房

柴私最多9x 同埋呢個世界有野叫噸車

中石油減2.6

柴油減得$2.6我又唔介意呀
我到時又可以高唱sinopec dafa is good

石化柴油walk in唔係最少4蚊既咩

無錯 4~4.45
所以sinopec dafa is good

睇錯電油

2.6咁少.....
walk in 既話中石化減最多? 4個幾?

睇下你食到幾多
食得愈多愈減得多
4.x

40-50升呢？

有4個幾既咩

等放榜嗰時搵唔到工就去屋企附近間shell度做
嗰時最低工資係廿八蚊，呢個就係我份人工